老公太忙同唔到我過生日

佢話今日要開工

今晚買定盒家庭裝等佢

生日快樂

周生唔洗做呀？人地有話同你結婚咩

雜餅

周生生日快樂